{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma langen taevast ja sa vajad vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg!"},{"text":"Ô∏è Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Sa ei taha mind ilma katteta p√§he!"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen taevas suur ja kollane ja kuum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è S√§ran p√§evasel ajal."},{"text":"‚Üë Ma tunnen sind soojana."},{"text":"Sa vajad p√§ikeseprille, kui ma olen s√§rav."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è V√µin p√§ikese blokeerida."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen v√§ga v√§ike!"},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme teha."},{"text":"Sa kannad kindaid, kui ma kukun."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen tugev ja puhun lehed √ºmber. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lehti v√µin sahistada."},{"text":"V√µin panna lohed k√µrgele lendama."},{"text":"Vahel v√µin ukse su selja taha sulgeda!"}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Vahel p√§rast vihma ilmun paljude v√§rvidega taevasse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"Ô∏è Ilmun siis, kui p√§ike paistab l√§bi vihma."},{"text":"Paljud usuvad, et minu l√µpus on pott kulda."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Teen tormi ajal k√µva h√§√§lt ja v√§lgutan taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen √§ikesega."},{"text":"Olen v√§ga s√§rav!"},{"text":"Ô∏è Panen m√µned inimesed h√ºppama!"}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen vali heli, mis tuleb peale v√§lku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"BOOM!"},{"text":"J√§lgin eredat v√§lku."},{"text":"Sa kuuled mind kaugel."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false},{"label":"Dewdrop","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm. Need on v√§ikesed j√§√§pallid, mis langevad taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√§ike, k√µva j√§√§"},{"text":"Nad p√µrkavad vastu maad tulles."},{"text":"Ouch! See teeb haiget, kui nad sind tabavad."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen maapinna l√§hedal paks pilv, mis teeb selle n√§gemise raskeks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√§ga kaugele ei n√§e."},{"text":"S√µida aeglaselt."},{"text":"Tundub, et kummitus on √ºmberringi."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Frost","isCorrect":false},{"label":"√úleujutus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine. Kaladele meeldib minus ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Sa v√µid ehitada minu k√µrvale liivakastid."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen mereloom."},{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"S√∂√∂n taimi."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Ujun ookeanis ja k√§in \"glub, glub\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan vee all."},{"text":"Hingan l√§bi l√µpuste."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Ma saan oma v√§rvi muuta."},{"text":"Pritsin tinti, kui kardan."}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja k√µnnin rannas k√ºlili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan vee l√§hedal."},{"text":"Mul on k√º√ºnised."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib end liiva sisse peita."}],"options":[{"label":"Kilpkonn","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja ujun ookeanis. Inimesed vaatavad, kuidas ma h√ºppan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja."},{"text":"Teen laule vee all."},{"text":"Hingan √µhku, mitte vett."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"N√§en v√§lja nagu t√§ht ja elan mere all. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Mul on viis k√§tt, m√µnikord rohkemgi."},{"text":"Ô∏è Ma ei ole kala."},{"text":"Elan ookeani p√µhjas."}],"options":[{"label":"Merehobune","isCorrect":false},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":true},{"label":"Meduusi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Mul on pikk nina ja ujun ookeanis. Olen s√µbralik ja tark. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen hall ja klanitud."},{"text":"Mulle meeldib inimestega m√§ngida."},{"text":"H√ºppan veest v√§lja."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Morss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen suur teravate hammastega kala. Inimesed kardavad mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Jahin ookeanis."},{"text":"Mul on uimed ja saba."},{"text":"Olen tihti hall."}],"options":[{"label":"Kilpkonn","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Mul on kest seljas ja ujun aeglaselt ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin elada ka maal."},{"text":"Mulle meeldib mererohtu s√º√ºa."},{"text":"Ô∏è Munen rannas oma munad."}],"options":[{"label":"Merehobune","isCorrect":false},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Meduusi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}]}